東張西望聽唔聽到?

掟蛋糕係我塊臉果陣, 台下既觀眾靜晒, 我都全身興震晒